Diablo III : Reaper of Soul #10 夏天最愛散裝S17

S17開始時間: 17/5/2019
想加入?
LINE GROUP (入黎就係巴打, 一齊入公廁叫春 仲會有好多J圖J片, 小心紙巾唔夠用, 仲有大量GoT劇透 )

如果邀請碼更新咗唔該爬下文~

美服公會:
高登仔 (Search: HKGOLDEN + 繁體中文)
(只此一家!)要入黎就留Tag啦 班19 admin會拉加你
幾日就最好浮一浮水面，太耐冇見影可能會放番俾有需要人士

本CLAN 有好撚龐大既ADMIN團隊, 以下列其中一小部份
依上水密度或膠度分類
birdman#3215 - 求靚裝始祖
Hon#3195 - 你唔用法師典挽牙？
Apocalypse#3289 - 死靈之神，只會對LEADERBOARD頭1有興趣
lyfredaheero#1694 - 撞20次石到達目的地嘅司機
Ykfan#3469 - DH狂迷總之係DH都啱

ZenonAres#3479 - 瘋狂大學生
dnxxm#1919 - 出呢個PO嗰位磨碌
Kazy#1282 - 潛水痴線佬
ForTheHorde#110489 奶媽型挽家
CHI94#3522 - WD!!! 魂彈!!! 火蝠!!! JADE!!!
Romanlo#1591 - HC部門主管
VMak#3491 - 人呢？
Amazing#3728 - 大腿人人愛
images#3820 - 文員仔選中的粒粒
Kitsiu #4645 - 新婚愉快系列
.
.
.
.
.
levon#4760 - F7未?

如有遺漏實屬打錯字敬請派膠

亞服公會:
亞服氏族HKG4 歡迎各位巴/絲打
歡迎各位加入我地一齊玩
詳情請自行詢問, 你肯問佢地肯加架啦(好似係)

======================================================
仲有咩成日有人問
打唔到好野既巴打
派膠比佢啦
依度好多老玩家都試過
真係好靈架派完要乜有乜
不過你要有JOE仔戶口先
佢就黎1500膠架啦幫埋個手啦嘻嘻

======================================================

Line

s17 有咩職好推介呀？
我s16先開始玩 淨係玩過dh
單機多

而家乜CLASS都可以單機
但講到單機之霸就一定係SADER

美伏定亞伏

咁今次就試玩下sader
想問技能配裝係咪跟天梯榜頭嗰堆就得？

switch版

天梯頭好多都玩極限賭圖同高PLV, 未必係你啱用
反而睇10~30位嘅會更加有參考性
但打卡嘅話就必需跟R1架啦

明白
感謝巴打

Diablo III岩岩出果陣有玩過排 係咪要買DLC先玩到

當然啦. DLC得1個, 仲有個死靈DLC可DL可不DL

D Rewards 抄Season 5

冇人想知

login用上季打個套無強化既vyr+chantodo 打115，無用Coe 最快7分鐘左右就打完，好似勁過頭喎

一排無玩 見S16有蝴蝶翼諗住衝下
屌聽日就S17

有冇人講解下單人荊棘死靈係咩打法
非賽rank1成138 我打個100rj咁 一定有啲唔對路

s17 幾點開始???

今個season 散裝賽季 係咪即係咩職都快上手?

靠堆骨仔反傷

梗係唔係
初期遠古都唔易有

一般0800

是咪仲未開始S17?

武僧其實有咩散裝玩？

呢期除咗敲鐘乜都唔識

咁起手係咪揀巫醫果套會好d 我見全部單機都係用果套 聖教軍果套就係玩反傷咁

巫醫刷裝簡直痛苦

係咪聽日朝早8點先會開s17?

美國時間17 號

仲諗住見佢今個season 送一套單機裝會比較輕鬆

姐係香港時間幾點？

聽朝5點

起身玩得就算

重點係你會唔會起身玩咁神心

想問一下新賽季係咪無得繼承巔峰等級？

新手 想問下係咪狂打冒險任升lv先 以前玩好似有得入人場 宜家全部公開遊戲人數都係0既

D人都70LV?? 我都下載緊諗住重玩 一齊升?我美服

點樣升70LV最快?

我亞服 宜家好似打秘境快過打冒險

好耐冇玩，想問用魔方升黃裝會唔會升到綠裝同洪荒裝?

會 會
但出洪荒裝前題係要單人過70一次

多謝解答

升左隻70DH有少少後悔 見佢職業裝係近攻
有左隻70有無方法可以快速升隻第二職

有冇人留個名 一齊玩 一條友玩升得好慢好悶

打開你右邊個社團
揀最多人入既中文群
巴哈/凱恩
入去大叫 有冇人帶70

入公會是常識吧

有無SWITCH版撚?

Impale只算半近攻啦下話，同埋dh做完season任就可以直上70，我覺得好抵玩

前排無野做玩返
唔玩賽季會唔會好on9

同fd 兩個玩佢玩wd好tanky
初時想玩死靈但玩極都好廢
之後試左dh典型glass canon但打到去90+已經好辛苦
之後試monk.. 廢到就算出左把洪流都唔想用
然後轉去玩crusader thorn build反而最順手
同fd夾埋打到去102左右
但s17之後見wd可以玩返寵物流又諗緊會唔會兩隻wd易搞啲
同埋最後發覺隻死靈廢因為我唔係用遠古 套LoN無加成
而家搞到我心大心細 唔知玩咩好
聖騎 死靈 巫醫 雙人祕境塔soul harvest巫醫邊隻有前途啲?

而家趨勢係dps support 1:1 比例
如果有朋友玩support學一下
如果諗住士誕玩咁你都唔需要去深思呢個問題。

PS4 衣家多唔多人玩？見到黎緊出 Warhammer，呢排有D手痕想玩番D3

咁soul harvest算係support定dps
有啲cc又有dmg
見佢打一group怪ok
但boss 1on1無dmg咁濟

起手玩召魔係咪中左伏?
刷箱慢到想死

今季有咩BUILD最睇好??

鬼父唔玩呀？

其實唔算快，如果巫醫攻擊力係1，法師大概10,000

你話你好快收皮嘅
你玩耐啲我都會玩嘅

我諗同上季唔會有太大分別

用chantodo接近0操作，有d想衝2p

咁你今晚帶我

係未齊裝定係今季d套裝改勁左？
難得可以lon仲帶齊Coe同unity 仲有位插多隻戎落魔方
我見法師都係玩波板糖黑人
仲要差唔多lead緊其他職10層

原來就咁波板糖set都疊副80000%

抄天梯

咩黎

波板糖升左上4000%

荊棘反傷果套

直接玩散裝好似仲快

買DLC應該買 Reaper of souls 定 Rise of the necromancer

all

散裝唔係玩飛盾?

岩岩開左個野蠻人上70
玩轉轉 好似屎到痹

轉轉上唔到大場面

玩咩好

多數唔係IK就跳跳

係一個賭摶
冇人知係咪真係勁
二來最重要嘅係, 散裝要儲齊好困難

撞撞仲好用啦

今日試試佢

今季無人玩MK?

Mk玩鐘玩左太多季啦
情願佢加強返打拳

散裝吹箭好似幾過癮

仲有人玩

今個season d 遠古裝好似好易跌咁
綠裝都未儲齊，遠古裝差戒子已經齊曬咁制
打左兩日已經可以快刷t13

作為一隻MK, 居然要玩DH式嘅遠攻
真係好不知所謂

Mk玩鐘太冇特色 好快厭
Mk最耐玩我覺得係n季前散雲龍

唔係今季先勁咩 非賽季冇加乘好似好廢

多左咁多人玩既

迴光反照

自己覆自己

純粹玩下加強左既裝

今季試下玩thorn crusader, 點解icy veins會話呢個build可以speed farming?
岩岩齊左set, 但係佢淨係用招punish輸出, 好鬼慢..等怪反死自己都唔快, 係咪我唔識用

你唔識用
裝唔齊都係原因

介唔介意講下佢快喺邊度?

有無美服hc？
自己一個玩好撚悶，拎咗綠裝已經無心機再打

我都開左 有同樣問題
不如留個TAG一齊刷? 多出來既裝可以互相俾 好似易D齊裝

我喺PS4玩

咁你有排玩

一般齊晒裝90左右都係秒過
如果唔係, 咁你應該睇下你同齊裝嘅差啲乜裝
上一季SEASON由於送華介所以唔好抄
係抄, 抄NON SEASON

我宜家暫時覺得輸出係勁，單打係真係秒哂，但佢逐隻怪咁打所以覺得好慢，除非你話d怪自已埋黎hi下都反死

Bye下個Season見

唔知係唔係因為未齊裝 依家打T6都有難度

我solo緊T13, 不停jer住cooldown reduction, thorn damage同str就會易打左
我用緊icy veins入面個speed-farming variation, 好似打得快過佢top tier個build, 因為我仲低GR lv

有冇LINK望下

搵到啦 不過我真係差好多件 主副武器又未齊 HELLFIRE AMU又未有 justice lantern都未有 真係有排

我都未整hellfire啊, 用緊endless walk套裝

不過應該主副武影響大D 2件都無無計

主武無特效, 我宜家都係求其用住把高攻速單手武咋..輸出都不成問題
個盾係有用, 狂減cooldown

係呢條呀可??

係..其實我都想問埋..pig sticker有咩可取之處

原來佢可以roll多一個property, 同埋高攻速

+15–30% Damage to Beasts
+15–30% Damage to Humans

介紹番
YTber黎講, 我個人覺得只有呢兩個值得睇

Baskenater - WD之神

oogieboogie - D3 全球最強玩家

oogieboogie 嘅Twitch record

齊左全套黑人 63%Cd
30爆 250爆
輕鬆t13

想問下SEASON果套SET裝要點先有?

兩個都係賽季癲瘋破壞神，不了

仲有個f字頭泡菜仔本身都覺得佢好勁
有次見佢唔小心show左個bot同thub出來即刻覺得佢係垃圾

Twitch 仲有好多友仔睇落似用thub ，玩hc個d特別明顯

齊左全套起碼輕鬆100+,仲T乜鬼13........

Shirf+j 賽季任務
完全2 3 4 5 各送兩件

最近玩番s17
想問下視窗化，講野打完中文之後禁唔到enter？
係咪有野要set？

翼都拎埋
鬼父幾時浦頭

想問下 , 低等裝到70等重鑄會唔會變70裝?

70gala, but冇人帶t16 :(

T16唔係要自己過70先入到？

晚晚都見到廿幾人喎

75?

睇開Rhykker，都唔錯

呢條友成日比其他streamer笑鳩佢淨係抄leaderboard講打到幾多層，根本無玩

佢冇玩隻game架
純9uper
如果allaizer係直播界蝗蟲，咁呢個人簡直yt界蝗蟲

Alkaizer

冇人俾我做汁男呢
幾時幫下

維爾+棒棒糖 輕鬆過100層

點解可以輕鬆
唔知做咩我變身去到百幾層打落去都唔痛
定係唔係靠鐵頭功 係靠棒棒糖個個浪潮去打傷害

浪潮 過百兆

回潮玩家求帶升
WD

要留意返棒棒糖個技
係每層加4000% 而且食攻速
20層+200層黑人

人呢

仲有冇人玩亞服

同n季前既黑人一樣玩雙元素

變黑人前先要儲好棒棒糖個被動??

入rift直接變身
第2轉先開始疊chantodo

同埋點樣可以保到命 比人打一下就死

係咪技能唔岩？
或者護甲元抗唔夠？

巴打們，你地講緊既係咪奪魂之鐮個隻我細個玩完到而家。。。。唔知應該下載邊隻。。。

係 係奪魂先有賽季

我見有600NT/1200NT。分別係咩呢。

技能我用電黑洞 同埋吸傷個個能量盾
身都放哂元抗架喇...
不過減cd 好難刷 痴線 個波我刷左成千幾黃色材料都刷唔到8%

600nt 只係奪魂個包
1200nt 係包埋死靈法師既奪魂包

如果你想快d 玩可以買左600nt 先
死靈就睇你想唔想玩 想玩可以等佢減價先買
但上個星期先做緊減價依加好似完左

搞掂未
想潛水了

咪咁快啦
仲煲緊裝(隻雞)

我玩波板法應該轉走邊個做洞好?

int > socket

Cdr溢出

留int好過

有無師兄今季玩野蠻人？

有無巴打帶升賽季亞服

武器唔落CDR落10%會好啲呀下

忙到唔記得雞

比人煩到唔想玩了
每次online都纏住我要組隊
痴孖筋的

點解會咁
我每次ONLINE都好空虛冇人理
你咪走呀仲差我同你衝下2人

Busy mode又講埋想solo都仲要問組唔組隊
睇見到覺得煩

仲有幾個位想強化都無乜心情打

玩散錘

亞服都可以加埋我
Deadpoolxox#3417

今晚加你 一齊玩

我美服

有無人同我一樣 有時一有人ONLINE/頻講野會LAG一野 5秒

你線路慢就會咁

今晚1100 左右返到

有冇巴打有經驗 幾時會做50%off?打算回坑

我都等緊50%off 我上網睇大約3個幾月一次
呢兩個月應該會有

太晏
去左客串做barb

8分鐘clear既隊比我拖到12-13分鐘

隔兩三年左右會回鍋
想問下應該點起手

剷番個GAME然後疊定心水玩其他GAME

而家新4人組BBR影響力理應好細

一早產左 想玩翻

玩美服賽季然後入clan

然後士誕打到70 再士誕完成啲賽季任再afk

自命高手的話（雖然呢度好多都係真高手）可以一直耕田耕到賽季完結然後衝傍

聽日就去旅行
下星期日先有得玩lu

多謝你解答

新手應該去邊度刷套裝
想刷套御法者套裝

Wiz已經超出本季目標

而家整緊隻wd想衝下榜

終於打過70

亞服仲有無人一齊玩?

間唔中玩下，刷下紅裝

想知點解係GAME入面,打到中文出黎,但係按ENTER出唔到,有咩解決方法

冇玩一兩年 想玩賽季有冇人帶

同問

皇戒而家仲有無存在價值

有冇人玩switch版 可以帶我升70
剛買game

Demonbuddy 24/7

24/7

巴打 想問下賽季送嘅裝備 係當職業嘅一套啊定係全部都有晒？
如果想要哂係咪要全部職業爆一次機？

你用邊個開就出咩裝 一季只送一次 第二個char唔會再送

咁邊套比較好用？新手乜都唔識

今季DH送shadow set，齊六件可以輕鬆上75+

但都係wizard最勁

收到 先拎左dh先

有關LINE GROUP
由於所有LINK都死咗而我自己又已經QUIT LINE GROUP
所以我都唔知點入番去(呢期亦無意入番去)
搵有心人PO番LINK出黎再算

亞服有冇人帶 Allin#3134

有無巴打點解決 打唔到速成

我屌你老味，刷左過萬粒血岩都唔出左克林俾我

加左你

宜家買switch 版有無人玩？

好似要DOWNLOAD WIN7速成

亞服多唔多人玩?

WIN7 速成

台仔氏族仲有好多人

想join

Pc新手有無人帶

#4998

隨便加

3Z快啲煲高啲PLV 再衝, 我估現狀126~127係MAX

BTW身為一隻SUPMK 真係唔明做乜仲雞緊PLV

或者你砌一隻wiz
我隻supbarb已經準備好

對wiz真係冇乜性趣

推咗成晚, 運氣GAME

聖教軍玩咩好？

shift L

推車好d

最開始亂玩 今日比人帶左一個下午 就齊三刀可以solo 80

Ching 邊度搵人帶
自己玩左兩日得20lvl

有無人要帶70？我可幫帶
前提係要幫我帶另一隻人

#3645
#3925
今日開始玩 求帶

野蠻人仲勁唔勁?

support

最後一次上線6年前 呢幾日返來玩
美服聖教軍 godfather#3281
今日試玩死靈 完全唔知點玩 直接放棄

用野蠻人苦10都打到苦13就打唔到點先可以打到苦13
全坦被動都被秒

拎咗賽季套裝未

回鍋玩美服定亞服好？
有冇人帶升

美服是常識吧

line gp 又俾人SET咗嘢入唔到

拎左，苦十都係靠佢打

刷到有遠古 我都係用跳蠻打到苦16

有冇人帶升70
hkg 公會係咪就咁入就得

美服？

係
點解好似難打咗咁，定係季賽係難啲

以前啲裝都唔勁都打到t6

依家係咪cut咗睇fps個功能

刷極都冇旅人套裝 有冇其他方法？ 已經賭介指成萬血岩勿叉都冇

推阿婆出馬路

整好個line未呀

有無group可以入 日日自己打 好鳩悶

頂post有公會

玩緊

LINE GROUP 入唔到

yk明顯唔睇通知

平民裝打天下系列

玩聖騎無人組打高層

識拉馬可以代替bbr

亞服個HKG冇人玩了?

亞服居然有人玩了?

仲諗住買死靈點知個活動24號完左

揀錯服潮文 (新手千祈唔好揀錯服，唔係就好似SOJ大哥咁)

點解要單機?
巴閉law 英雄主義 疊馬
刷唔到裝 可以out game
打打下想扑野 可以禁esc停左佢
o靚仔你玩咩美服呀 過黎亞服丫
過黎呀
單機丫 單丫
我單機 你群P 點呀
你見過單機單到痴左線未,你同過寇馬可hehe未呀
你話soj大哥係你偶像丫ma 你見過soj大哥未
亞服單機丫ma 好巴閉呀 ?
你知唔知佢拆左soj 掹唔到
你知唔知佢日日想爆你地菊, 佢爆唔到
你知唔知soj大哥諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想再單機
佢唔想入亞服
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個Post都有痴線佬 呢度都有
其實 單唔單機 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 入錯服 無得返轉頭ga

韓美服公開打大秘D人係咁退點玩

GR而言
0-100 - SOLO
100-110 - public 單sup 就夠
110-120 - clan call
120 以上都係clan call

入場就退門都開唔到喎
係進進出出

過低PLV, 唔啱team composition 就會走
講真多人GR 係PLV1000打後, 自己過到90+之後既事
同埋一隊人一般WIZ同SUPMK一定要有, 冇嘅話寧願唔好浪費大家時間

咁點撚玩 單人刷到100 5分鐘巔峰仲未夠900出去公開D人係咁退ON9到震
亞服未見過係咁退

冇SUP啲人一定狂走,
我有時得閒拎隻SUP MONK入去玩啲人都冇乜可會咁快走

D千幾LV 僧蠻入到黎咪又係秒退 同一條友係咁洗

我用SUPMK 嘅揀隊友角度就係, 隊入面冇WIZ或者有奇怪既CLASS走黎打DPS基本上都係即退

佢不斷撞入黎係佢ON9啫

btw chicken server error
冇雞嘅日子

依家大秘食經驗池唔係1.25^2倍率了?

有冇美服帶70
Allin#3134

入clan先

仍然係

啱啱打到70level野蠻人，而家應該做咩，打苦痛2又唔夠打，苦痛1又跌埋啲廢裝。同埋除咗冒險模式仲有咩打，我唔想再打多次劇情，有啲悶

Season Journey

係唔係即係冒險模式

你唔係打賽季？

我係打賽季呀

賽季有任務，right click自己個名打開
佢地會送裝

你帶佢地打大秘70仲好啦
或者做魂童

唔係衝leaderboard既話冇乜必要咁衝啦
慢慢玩仲好

玩左隻nec係咁死 完全唔識玩 睇唔明sup要咩玩法

想入公會係咪要入line群先？

剩係喺遊戲入邊申請

nec呢季冇support噃
傍上既全部係反傷型dps

反傷唔識點出技 我可以玩到無輸出
玩緊召鬼法師 都有輸出打細秘 但會俾怪秒殺

去youtube 參考勝過我千言萬語

想開nec玩玩了

拎套散奧隕出公開打D僧勁撚ON9
唔拉住D精英俾佢亂咁走 隊友又唔知打乜春係到狂打小怪 KAI

玩d3 入clan是常識吧

申請咗入公會未有回覆

佢地另一原因係亂抄leaderboard

仲有棒棒套帶電戒+盾

明明跟diablofan砌左套firebird meteor wizard, solo到55係咁死，傷害好夠呀，好多都秒住過，但自己都比人秒，特別係用遠距離d卒，一支矛就飛死我

有冇ps4玩家分享下

LINE group

轉halo of karini
完全兩個世界

死左隻monk
又要再farm過

有維爾黑人唔用用火鳥隕
人地拎黎打組隊高層大秘有隊友保先生存到帶乜都俾怪秒

仲打緊全套維爾返黎
火鳥因為賽季獎勵送就屌住先

係公共頻叫人帶咪仲快

我無野講 我要見律師 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

未

想問下 主身野蠻人拎咗賽季任務套裝 ，咁分身仲拎唔拎到賽季套裝？ 我見到佢解喵任

得一套

會

但你可以玩一排，熟手咗咁下季開季就會順手啲

單人: 兩者差唔多
多人: 兩者輸出方式不一樣 (法: AOE, 死: RGK)
但總體上單人會比較建議用法

死靈得後期齊裝勁 唔熟手成日死 單人快刷最快
法師維爾裝易齊 散裝齊仲要開腳本先有得玩

跟quote問
啱啱回歸 黑人流可唔可以開腳本單手玩？
依家可以輕鬆100嘅懶人玩法有邊幾種 thanks

WIZ 比起其他職最易輕鬆100 畢竟係用套裝唔洗遠古都玩得
死靈就玩得既流派最多 魂法可以單人可以4人速刷
玩SUP又得 玩屍槍/反傷做RGK又得
BTW 如果只打單人咩職都冇所謂 中意玩咩就玩咩會好啲

Macro mouse 呢啲常識基本上你唔研D3 係唔重要嘅
佢都只係新手入門波板糖玩下100咪算

RG Killer

美服仲少人過亞服喎
凌晨同中午公開通D人少一半

一來係clan本身美服
二來亞服太多人用外掛打傍
就連美服歐服頂端既都係外掛大陸仔
但相對美服對大陸連線較差
所以人數最少

好鬼悶
自己一個玩咩都玩唔到

波板糖可唔可以set macro玩？

AUTO ACTIVATE 技能囉
得嘅

DIABLO 3 其實有50%時間係SOLO

係GR要搵人組, 喺頻搵會好過喺PUBLIC

齊左套奧隕好耐冇未有隊友玩

黑人流打95層用咗5分鐘
諗住輕鬆上100層 點知一隻精英都打唔死
啲小怪痛到疊雙黑都有好大困難
唔知出事係邊 求助

成日1016

帶電戒既垃圾BD?

咁應該點BD?

電戒換元素
被動 殘影換60%盾
ON9先會帶電戒
隻GAME輸出數值就係一切 攻擊就係最好既防禦

單刷帶聖壇手
沖榜/組隊用血腕加護盾倍率

摸幾下就死

我換番電戒BD打得起 但永遠止步尾王
打佢唔入 自己失誤就死 一定夠鐘

巔峰同寶石幾LV?
魔法劍個盾同被動60%互相作用
幾秒內冇打到去扣血個又自動補返60%盾 自己高攻速又係咁刷魔法劍盾
狂打個陣個盾有一百萬以上 電戒根本垃圾 出去公開打110又冇輸出累隊友
我1500巔峰個陣上哂石智有2萬單刷110帶元素都係5分鐘打完
ON99唔避招100條命都唔夠死 尾王仲要有幾隻特別難搞
打尾王用1分鐘以上用殤擊 1分鐘以內用猛者
尾王秒唔到起手要20層武器被動 CD到就變又係冇輸出

巔峰800幾 寶石80
之前有人教過我巔峰太低用奧幻整硬自己

冇隊友真係唔好玩 散黑

冇組隊升lv慢 plv低冇人組 惡性循環

一係玩sup組大腿升 但如果你單職咁

可以用法師組隊 全力玩棒棒

放棄
打少左2隻字

傻既
囚者 勾玉基本上必備
剩低殤擊同猛者武器層疊滿100以下大部份精英炸一下爆擊都半血

但係我換咗之後又真係捱得到喎
嗰陣係用殤擊換奧幻嘅 今晚再試下

傷害唔夠
快刷低層都快升過唔夠傷打高層
800巔峰2-3分鐘衝過90層啦

係呀但100層就收皮 唔知係咪巔峰唔夠出事
但見人120層都有部份1000初 所以依家係咪應該要著手升凱德桑?
建議應該用幾多lv石?

100

換番殤擊同洗番高爆傷11分過咗100層
不過尾王易打應該都關事 同埋都係用電戒 試咗幾轉元素戒打小怪都暴死

我用dh三刀打105層都好吃力 成9分半鐘
980巔峰
都係洗下海得桑先
另外想問一下 用倍苦增痛 好定 猛者之厄好？
唔該晒

兩張舊圖
小朋友先用電戒
1000個陣帶元素冇上石都係5分鐘左右一場姐

你張舊圖都高我700巔峰 我1萬智都冇

95打5分鐘有乜理由100 打唔過仲要差兩倍時間

我知就唔洗上黎請教巴打 依家你則疑番我咁搞笑

都話左輸出唔夠咪喧

但係用你講嘅BD軟林林

自己唔避招

三刀打90都吃力

想問賽季想打翼咩職最快?
玩玩下亞服狂出1016 想轉美

dh+monk/wiz

肥婆話Ptr coming soon

另外forum更新左

右邊個遠古洪荒係埋冇得救？

雖然好多人屌, 但我都係想知道diablo immortal 喺邊

可以

去問下brandy

Bb隻超西護手返黎
Mortick's Brace
New Legendary Item: Wrath of the Berserker gains the effect of every rune.

冇乜用
而家大多build都不需要all rune超西

其實個新patch睇完都唔知玩乜

好似有心廢晒d套裝

粒gems冇乜用，要浪費一個位俾佢

少一粒石
多兩個戒指位

想入公會前
麻煩退左你目前個公會

但有啲build一定要用指定3 石
邊仲有位

救返唔少S17既build,少粒trapped/powerful都仲可以用來speed farm keys

其實係方便開雞

line gp都冇人玩
我都退咗

I was looking for a letter and got sidetracked into playing this game 🤣

等緊immortal

玩拉蠻 奶僧同D4000幾LV打高巔峰返去掉隕石 公頻叫D人廢到

Ptr睇兩睇
4p
Dps
Wiz同necro裝備上唔用hellfire,轉用條新鍊其他新基本不變，前者讓粒ea ，後者讓粒trapped

Sup
mk比較大變化，轉左船長套唔洗再用黃道刷cd
Bb基本無變，只係轉左pylons 時間兩倍化條新鍊

兩個dps只係233x，12分打完149
睇得出兩條新鍊同個賽季buff好很勁

mk 其實點樣配裝都可以150啦
根本所謂tempest rush 裝用悶咗忽然間想轉行啫

賽季buff 今季玩乜?

Triune's Will: All abilities have a chance when hitting an enemy to spawn a circle that gives a power. Only one circle can be active at a time.

Power: Players in the circle receive a 100% damage bonus while active
Resource Reduction: Players in the circle receive a 50% discount on resources spent while active
Cooldown Reduction: While standing in an active circle, any skills currently on cooldown come off of cooldown more quickly

哦原來係咁
又係大夥兒追圈圈嘅日子

出技打中怪會出三種圈

100%攻
50%cdr
50%rcr

全世界都可以觸發

船長多20%cdr同減好q多傷好似

而家INNA 4 都已經可以140單SUB唔扣血
BRACER BUFF後著乜都勁

應唔應該等新season 先玩?

你係女既幾時玩都得
男既連玩都唔應該玩
全部外掛自動打 一季掛機掛到4 5千
話自己係女開咪成班外掛老手帶你玩又送材料又剩

個個服高巔峰D人差唔多都係咁既人
唔知係咪咁既性格先會狂玩隻刷刷GAME
美服多D人手動但少人玩 唔少痴線佬係twitch全程坐係到到訓
亞服陸服長玩既全部都開外掛
回鍋玩左一個月 3服都玩哂
用雙輔跟人打140+ 為左留你就同你講好說話 特別玩拉蠻踩得好 又帶到精英 屌佢就反面串你巔峰低 係女既D BOT刷完懸賞箱就邀佢入去拎 玩得廢又PM你叫你忍下
見盡人生百態

依隻GAME冇得追進度 開季D人就24小時掛BOT 掛到輸出裝齊就140層起步 之後就重覆打 追榜又係玩熟後賭圖睇邊個好彩
唔掛機只有玩僧 蠻多少少人組 求奇防火項鍊+減傷裝一件就頂到150
掛機又要買外掛買帳號仲要電費 咪又係要錢
上線重複機械動作 Farming到死好快悶 組隊打大秘黎黎去去都係咁既動作
冇咩可以究研黎玩下 得D標準build先夠數值打上去 冇咩可玩性

GTA?

梗唔係

呢個驚有兩種玩法
雞到死
或者四人基情晚晚升兩個鐘125+
速度其實好接近

雞就如你所說
手動其實都未致於好機械

低巔峰先可以兩個鐘百幾姐 上到1500後面最多幾十 見人4500掛一日105 升25LV仲邊有咁好心機玩 材料又無限狂重鑄頂屬裝

你唔識煲PLV啫
敝會啲雞蟲PLV低過手動幾百
佢地都係晚晚玩兩個鐘左右

有無人可以帶下我刷裝季尾先玩無咩人係低level場玩

連帳號都唔記得邊個幫到你

有無人add我入公會呀

亞服?

只玩亞服

亞服 有無人一起玩 近期先玩番

fungsoccer#3351

幾時開新季？